鄧炳強的言論係測試整個香港法律界下限而唔係玩膠

鄧炳強：犯法的人只要他的心是犯法 警方都有辦法找到證據
文明國家係無心是犯法呢一樣野,告企圖xx都係有相關行為先會告

類似莫梓沖, 鄭紀寒果類見膠索就推論人係恐怖份子的無恥判決可能要追溯到過百年前

'警方都有辦法找到證據'
係暗示用退休裁判官黃汝榮果班人教的技巧創造證據屈政治犯會成為常態

武裝分子關押敵對勢力作種族清洗

監警會主席梁定邦不停比意見協助警魔避日後大量司法追究係我獨家篤爆

鄧炳強條友由做元朗坐館開始>奶鄉黑屎眼奶到人向中央推薦
鄧炳強真正後台就係上海浦東幹部學院呢個反人類組織

有份屠殺維族就可以入浦東幹部學院刷cv, 保底一出班就調升大城市做幹部

---------
上海浦東幹部學院最大project就是智慧城市演示中心

現在香港各大商場閉路, 捉交通例的cam, ha開後門都係智慧城市一部分

智慧城市設計中心真身乃全民監控系統

完全好似支那咁 全面監控

想知法律界會有咩反應

鄧炳強呢個人係比當日的萬人屠王震更恐怖
王震只係一個滅絕人性的畜牲
鄧炳強當然都係畜牲,睇新屋嶺血案就知

問題係鄧炳強為r人向中共推薦自己係逐個叔父奶到袋底反光
呢一種無下限的人都幾稀有

共產黨員不意外

政治還政治, 法律還法律

最緊要我搵夠移民美國

遲d正苦發律師牌

記唔記得鄧炳強點一再恐嚇荃灣警局輪姦案受害人,鄉黑強係想睇法律界仲有邊個唔跪

kol笑鄧炳強on9係因為呢個講法會一堆人話分析得好再瘋狂課金
kol要cap水一係玩末世論,一係吹到對家全部智障

為保保安局局長鋪路

條友應該係想撈大灣區警政聯絡部亞頭,黨內位階仲高過政務司
保安局局長應該只係踏腳石

咩都唔洗做、皇軍話你犯法就係犯法！
萬歲、萬歲、萬萬歲！

班商家佬、唔理係陀地定外資，諗吓點樣交少啲税已經拉得！

警察依家個權力實際上已經大過政務司

中共需要曱甴強維穩所以會直接對警務處下達命令

佢依家根本就係同香港政府一邊比肩

兩邊只係共同為中共服務，所以警務處先名義上隸屬港府

其中一個最明顯嘅例子就係當初張建宗同市民代警方道歉，即刻都俾警察內部高層show證件屌到仆街，而警方內部居然可以當冇咗件事，完全唔洗查。

所以基本上，依家都已經睇到個格局

明朝東廠係咪佢嘅前身

法律界下限係錢呀，錢呀
有CASE開佢地話鳩知你點告點入罪
同港共講法律都多鳩餘

咪就係，愈多惡法律師愈好揾

法劣界班社會賢達
一係中咗回力標鐵拳坐緊監
一係回流去返外國
一係就笠晒水，密密咁食社運case嘅人血饅頭

無一個有為自己過往粉飾太平嘅言論負責

完全冇任何犯罪行動都係犯法

仆佢個街 痴撚線

紅暴恐怖分子恐嚇平民

鄧炳強係測試美國下放畀民間暗殺技術殺死鄧炳強底線